   Идет последняя неделя первого тура голосования в "Чартовой дюжине" на "Нашем радио"!
Оргии Праведников очень нужны наши голоса. Удержим позиции!!!
http://awards.nashe.ru/ ЕСЛИ ТЕБЕ НАСКУЧИЛИ ПЕСНИ 20-ЛЕТНЕЙ ДАВНОСТИ, КРУТЯЩИЕСЯ НА ЭФИРНЫХ FM-РАДИОСТАНЦИЯХ, А ДУША ТРЕБУЕТ АКТУАЛЬНОГО РОК-Н-РОЛЛА, ТОГДА ВРУБАЙ ROCKETSradio!!! volnorez.com/rocketsradio 
В ЭФИРЕ ТОЛЬКО ТРЕКИ УВИДЕВШИЕ СВЕТ В 2010-2012 ГОДУ. Группа ВКОНТАКТЕ vk.com/rocketsradio КТО ЕЩЕ НЕ ЧИТАЛ??!
 http://www.proza.ru/2010/08/28/648

очень оргастичная книжка! Друзья! 
Приглашаем Вас на Юбилейный Международный Мотофестиваль 
«Мото-Малоярославец2012 «20 лет вместе»»!

Фестиваль состоится 29,30 июня и 1 июля(заезд с 28 июня).
Место проведения:
г. Малоярославец, калужская область (Ивановский луг, пойма реки Лужа), 80 км от Москвы.
Координаты Google ( maps.google.ru): 55.032031,36.458302
В программе:
Музыкальное программа с участием:
АЛИСА 
Rage ( Германия)
Lake of Tears (ШВЕЦИЯ)
«Red Elvises» (США)
КиШ 
Тараканы ,[AMATORY],Монгол Шуудан, СЛОТ, LUMEN ,Red Elvises (США), Потеряный век, Лори-Лори, Дом ветров, Артерия, Маврин, Легион, Троль-гет-Ель, Бриганый подряд ,Если,По-живому, Корсика и другие.
Альтернативная сцена!

Реконструкция сражения 1812 года - 200 лет со дня победы!

Празднование 50-летие Виктора Цоя!
30 июня на экране Фестиваля состоится большая премьера фильма памяти "Просто хочешь ты знать" Олега Флянгольца , посвященный памяти лидера группы «Кино» Виктора Цоя, которому в 2012 году исполнилось бы 50 лет.
Режиссер Олег Флянгольц является специальным гостем фестиваля и был очень близким другом Виктора и Марьяны Цой, также Олег снял практически все клипы для ДДТ и Алисы.
Группы будут исполнять песни Виктора.
Спортивная программа:
Чемпионат по эндуро «Буйные есть?» www.motogon.ru
Чемпионат по ATV
Чемпионат по мотокроссу
Чемпионат по мотоболу
Мотоконкурсы
Конкурс «Лучший кастом 2012 года»
Шоу программа:
Реконструкция сражения 1812 года.
Каскадеры
Выступление клубов реконструкции
Грандиозный салют
Мотовикторина
Удобства и сервис:
Дрова или уголь
БИО-туалеты
Душевые кабины
Зона для мотоклубов
Палаточный лагерь
Вода питьевая и техническая
Медицинская зона – лагерь МЧС способный оказать серьезную медпомощь
Сувениры
Аттракционы
Все посетители застрахованы!!!
Цена вопроса:
500 руб. на мототехнике (мотоцикл, скутер, ATV и т.д. (одноразовый вход) розыгрыш призов)
800 руб. пешком (пассажиры любого транспорта (одноразовый вход))
1 200 руб. автомобиль легковой (водитель)
1 700 руб. автомобиль грузовой, джип, газель и т.д. (водитель)
1 600 руб. VIP (многоразовый вход, возможность остановиться в VIP лагере)
Дети до 12 лет бесплатно, только с родителями.
Девушки за рулём мотоцикла бесплатно!
2 000 руб. многоразовый въезд автомобиль легковой (водитель).
Пронос палатки БЕСПЛАТНО!
Организаторы:
Российская Ассоциация Мотоциклистов
Российская Ассоциация Кастомайзеров
ООО "КупиБайк" ( kupibike.ru)
Журнал «МОТО РЕВЮ» является Генеральным Информационным Партнёром фестиваля.
Внимание! Распечатайте флаер и получите от 5-10% скидки на всю фестивальную атрибутику и на любой ТО/ремонт Вашего скутера или мотоцикла в мастерской RusCustom.com !
Официальный сайт фестиваля www.motofest.ru
Официальный сайт организаторов www.ruscustom.com
Официальная встреча в контакте: http://vk.com/event39015969
Приезжай! Тебе понравится!  Оргия Праведников скачать Внимние!!! Прямая видеотрансляция концерта группы "Оргия Праведников" в г. Харьков на сайте www.woch.tv !!!! Начало в 21:00 по Москве! Огромная просьба не забывать о голосовании. Осталось совсем чуть-чуть! Мы ведь победим, верно?
 www.nashe.ru/programs/release/517481/ Оргия Праведников - Шитрок  Оргия Праведников - Шитрок    "Оргия Праведников" с программой "Шитрок" в Киеве » Фотоальбомы » Український рок-портал ROCK-UA.COM  Запись эфира добавлена в Аудиозаписи Если кому-то интересно почитать свои комментарии, они сохранены в текстовом файле по состоянию на сегодняшнее утро. Если были комментарии позже, они уже не попали сюда. в натуре потерли!

Eblishe Gondonen!! А комментарии-то наши потерли на Москве.фм...   Спасибо всем, кто был с нами вчера во время эфира, всем, кто писал те восторженные и добрые комментарии на сайте отзывов, всем, кто ждал с нетерпением эфира и волновался вместе с нами. Вы настоящие бойцы, ребята, и с Вами мы победим! 
Сразу же при обновлении на сайте Нашего радио мы дадим ссылку на голосование, где всю неделю до следующей передачи будет возможность оставлять голоса за любимые песни.
А запись передачи имеется здесь www.moskva.fm/stations/FM_101.7/programs/%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%80%D0%B5%D1%87%D1%8C
Мы очень любим Вас и верим в нашу общую победу! есть запись эфира??? Ааааа! Выложите запись эфира!) Нас почти 1,5 тысячи!!! Всем спасибо, кто поддержал, это было феерично! :) Как там было: "Не большой шаг для человека. Огромный прыжок для всего человечества..." Будем надеяться, что Наше Радио осознает серьёзность намерений ОП и даст такой нужный толчок русскому року... гы) даже полузнакомые лица тут мелькают )) земляки..) Вышло довольно интересно.
Какие итоги у передачи? Хых... "Я клянусь - это было прекрасно")) ВШМАТ!!
Уа! Ждём! К утру думаю можно будет отметиться. А у нас уже играли
кстати да, когда голосовалку обновят? товарище, когда голосовалку откроют? Послезавтра они будут у нас выступать! Уже мандражирую:) Слушай радио Армагеддон Мало как-то))) Калугин как всегда на высоте. Оргия рулит! Голосования еще нет? Нормально все! Я ожидал худшего.. Сергейсаныч решает!!! впрочем, вполнеформатная беседа. не станет же ведущий спрашивать о духовной подоплеке текстов и прочем. так, несколько вопросов для общего интереса целевой аудитории. а для фанатов - собсно, ничего нового)) Феникс с Адонаями и Эллохимами на Нашем радио, ААААА!!!! XDDD Основная целевая аудитория выпала в осадокXDD Какая грусть? Долгая счастливая жизнь, как у Летова! Пора, короче, для Оргии свою радиостанцию создавать... А вы че думали в сказку попали??????????? Внезапно... ЫЫ'-( как маааало! Ещё хочу( "Художник всегда утверждал,иначе зачем он нужен"-вот-вот ААААА!!! ОБОЖАЮ ЭТУ ПЕСТНЮ!!!))) Как-то он ведущего подколол насчёт "педалируете"...))) зуб даю на отсечение, что самое интересное - это то, о чем они говорят, пока играет музыка. жаль, нет возможности послушать... Запись эфира на сайте "НР" наверное позже выложат... для голосования за треки. Королевскую свадьбу наверное не поставят:) Песня про маму, ААААА!!! XDDD *все догадались, какая именно* навались на комменты!!!! Что-то есть в понимании того, что конкретно в этот момент вместе с тобой твою любимую музыку слушает еще куча народа. Хорошее ощущение. В Краснодаре ваще еще кто-нибудь слушает кроме меня??? :) Миталл!!! XDD А где, собственно, Сергей-то? Уже полчаса прошло, а еще ни одного не было. ) Пока реклама, пишем комментарии сюда www.moskva.fm/stations/FM_101.7/programs/%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%80%D0%B5%D1%87%D1%8C/fanclub/opinions/
и сюда www.moskva.fm/stations/FM_101.7/opinions Пошел чайку заварить......)))) о про мироздание и шуньяту началось:) Эфир от 5 апреля 2012 — Родная речь — Наше Радио — слушать онлайн Калугин, кажется, переволновался...:) А реклама будет? А то нужно отойти от компа на пару сек, а оторваться от эфира не могу) Гербалайф, LOL ) Наша Родина - СССР! Тсс... Тоже слушаем! Клёво!!! а где можно проголосовать за трек ? слушаем.началось Наконец-то на Нашем будут крутить песни ОП =)))))) Комментарии сюда тоже www.moskva.fm/stations/FM_101.7/programs/%D1%80%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D0%B0%D1%8F_%D1%80%D0%B5%D1%87%D1%8C/fanclub/opinions/ Уря 2 минуты!!!11111 В предвкушении... Итак, пять минут до эфира.
Включаемся, голосуем, пишем коменты и, конечно наслаждаемся ОП и многомудрым Сергеем:)
Мы верим в вас, друзья! я приготовился!    слушаем слушаем слушаем До эфира 2 часа! Не забываем жать на волшебную кнопочку рассказать друзьям о событии! Флеш-моб! Ребят, тема такая: регистрируемся здесь www.moskva.fm/stations/FM_101.7/opinions
и пишем в отзыве различные благодарности станции за Оргию Праведников в эфире! До эфира 3 часа! наш Гений на нашем радио... ))) До эфира 4 часа! Флеш-моб! Ребят, тема такая: регистрируемся здесь www.moskva.fm/stations/FM_101.7/opinions
и пишем в отзыве различные благодарности станции за Оргию Праведников в эфире! До эфира 6 часов! Не забываем жать на волшебную кнопочку рассказать друзьям о событии! Флеш-моб!Ребят, тема такая: регистрируемся здесь www.moskva.fm/stations/FM_101.7/opinions
и пишем в отзыве различные благодарности станции за Оргию Праведников в эфире! До эфира осталось 8 часов!!! Смски отправлять на номер 5283: www.nashe.ru/sms.php  